「願榮光歸香港」法文版MV面世！幫推！

願榮光法文版面世！請幫手推！

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

好唔齊...